一人一個最多人擁有嘅會員卡

Neway
阿信屋

I one

冒險樂園

萬寧卡

百佳卡

八達通

Zara
Collect Point

阿信屋 每個人都唔止有一張（初期）

馬會

諗起759無會員卡買野
後面有個好心師奶俾多張我同我講我有好多

身份證

咁算係會員

平時十個人去759買嘅9.5個都有會員卡